大家屋企樓下個看更開始出力未

仲有三個星期就年初一

藍既就收朱古力金幣，黃先有錢

開始企門口，幫手開門

香港地投票

記得上年有首昏睡百年

你有冇幫手開門先~?

直頭企係門口等人黎

樓下果件深藍開始變黃

朱古力都唔俾

樓下果個平時完全唔講野，港🐷feel

如果佢去報串 俾狗知有人貼文宣 咁就一於過年祝佢全家有錢

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

放張光復香港，時代革命嘅文宣係個利是封入面

唔通放陰師紙

Yes

唔講野又屌

咁益佢?
我要佢連屎都冇得食

之前先喺餐廳入面聽到有班阿嬸話過年唔派利是因為樓下個看更放班曱甴入去

封5蚊人仔, 嘻嘻
而家冇哂一蚊人仔紙
一係封韓won

學蕭山
講暗號先有利是

藍嘅俾張一萬億佢

誇撚張 落的士佢幫我開門
一路幫我拎袋野去屋企門口
都唔知比唔比利是佢好我又未撚結婚

有殺錯冇放過

純粹講佢無講野，點會亂屌人呀

唔好唔記得放狗D看更